一念天堂一念地獄呀新一哥

而家全香港由你話事，再咁落去，香港人翻唔到身，以後成為大陸人既奴隸

天真
共產黨培植嘅大佬正式上任

咪撚求極權走狗，有人性嘅點會坐到呢個位

晒氣啦

諗下點救手足/隊冧班黑警好過

元朗圍村人+梁振英+小桃園飯局+黨干部＋中紀委+國安+趙樂際派系
呢種背景嘅人你唔可能求到情